tinder識左個男仔

我A0 識左個專業人士
遲d 我約左佢去旅行

係咪已經暗示要扑野！？

咁快手佢咩專業

是撚但啦

記得買情趣朱古力

咩專業都係自稱啫.... 你方會係真架咩..........

會計師

Gay

我諗你都痴撚左線
正正經經去叫雞 咪係到扮假膠啦

去旅行緊係日扑夜扑，重要有幾日邊到都唔去淨係酒店入面扑野

吹撚脹？！

有冇拍片

真
假

真膠
假膠

扮假膠

巴打肯定自己識分

岩 我冇扮

臭雞

岩

請善用起底功能